比你揀你會做垃圾姜舟定係希澈老師??

垃圾姜舟:食到T寶第一胸部 唔開心既時候call佢上屋企瘋狂炒飯都唔會炸型 依家低潮期條女仲要無飛佢 有容奶大 加一般令仔有6pick冧死女 情緒問題係一大關鍵..

希澈老師:食到T寶第二胸部 弱智日本妹炒飯果陣會有AV感 打通各路人脈相識滿天下 同唔少女idiot fd底仲可以有身體接觸 超令仔+人品好又勁搞笑 可惜接近4張野+炒過車 炒飯招式少可能滿足唔到弱智日本妹..

吊番轉揀大山婆同物仙OK?

唔想生性病 所以揀Daniel仔...

做希切老師同物先敦倫玩唔到咁多體位...

丹丹啦

做希澈 然後幫自己打飛機
好想用希澈做樣照住鏡做唔同表情然後瘋狂打丁

簡做定延老公

令囝咩
成隻furby咁==

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

咁邊個係第三胸部⋯

定仔我估

MOMO可以掛鼓
大山婆咁大份應該好難

Daniel仔血氣方剛應該幾好力水
相反金希澈斷過腳+年近40未必掛到鼓

想同牙舟hhh

牙舟係幾大力😂 我手腕都紅哂

haha...

唔係講笑

沙拿/魚仔..

老實講其實真係幾令囝..

咁都叫靚仔

丹b for sureday by day條腰不得了

屌大山婆好過屌弱智妹啦

做jyp好過
成團屌到厭曬轉屌師妹

希澈連牙瑜都抝唔贏 典掛鼓